乜做而家做瑜珈可以抗疫咩?

先係游蕙禎出圖話做瑜珈可以抗WARS同減肥

然後仇栩欣就係圖文不符瑜珈POST

然後陳鈺琳都出個瑜珈倒樹衝

Show off 下自己有幾勁掛。女人不嬲係咁

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

做瑜伽的而且確係會拎身體健康啲 增強自己既免疫力
都係導人做啲野令個人本身健康啲 又唔洗見係女就咁多批評既

適量運動可以提升體質
另外佢地三個都係一個人做瑜珈，無聚集
游B響屋企做，無外出
其他兩個響郊外做，少人可唔戴口罩

其實可能係講聽瘟疫期間做多啲運動呢

另外，你啲圖次序亂左

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁